#/cgi-bin/luci/admin/services/AdGuardHome
msgid "Base Setting"
msgstr "基础设置"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Manual Config"
msgstr "手动设置"

msgid "Free and open source, powerful network-wide ads & trackers blocking DNS server."
msgstr "免费开源，功能强大的全网络广告和跟踪程序拦截DNS服务器"

msgid "Status:"
msgstr "服务状态："

msgid "Core"
msgstr "核心"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "NOT Running"
msgstr "未运行"

msgid "Redirected"
msgstr "已重定向"

msgid "Not redirected"
msgstr "未重定向"

msgid "Collecting data..."
msgstr "获取数据中..."

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "WebUI management port"
msgstr "网页管理端口"

msgid "Update"
msgstr "更新"

#button change
msgid "Update core-bin"
msgstr "更新核心执行文件"

msgid "Update core version"
msgstr "更新核心版本"

msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

msgid "Updated"
msgstr "已更新"

msgid "Already up-to-date"
msgstr "已是最新"

#button hide
msgid "Force update"
msgstr "强制更新"

msgid "Fast config"
msgstr "快速配置"
#
msgid "core version:"
msgstr "核心版本:"

#description change
msgid "no config"
msgstr "没有配置文件"

msgid "no core"
msgstr "没有核心"
#
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"
#inlist
msgid "No redirect"
msgstr "不重定向"

msgid "As the upstream server of dnsmasq"
msgstr "作为dnsmasq的上游服务器"

msgid "Redirect port 53 to AdGuardHome"
msgstr "重定向53端口到AdGuardHome"

msgid "Use port 53 to replace dnsmasq"
msgstr "使用53端口替换dnsmasq"
#
msgid "AdGuardHome redirect mode"
msgstr "AdGuardHome重定向模式"

msgid "Core-bin Path"
msgstr "核心文件路径"

msgid "AdGuardHome Core-bin Path. Auto-download if binary is not found."
msgstr "AdGuardHome 核心文件路径 如果没有核心文件将自动下载"

msgid "UPX compress downloaded bin"
msgstr "用upx压缩下载的核心文件"
#inlist
msgid "Fast compression"
msgstr "快速压缩"

msgid "Better compression"
msgstr "中等压缩"

msgid "The best compression (large files may be slow)"
msgstr "最强压缩(大文件可能慢)"

msgid "Try all possible compression methods and filters [slow]"
msgstr "尝试所有可能的压缩方法和过滤器[慢]"

msgid "Try more variant compression methods [very slow]"
msgstr "尝试更多变体压缩手段[很慢]"

msgid "Space Saving Option, but may lead to compatibility issues on some systems."
msgstr "减少空间占用选项，但某些系统可能有兼容性问题"
#
msgid "Configuration File Path"
msgstr "配置文件路径"

msgid "AdGuardHome Configuration File Path"
msgstr "AdGuardHome 配置文件路径"

msgid "Working Directory"
msgstr "工作目录"

msgid "This directory contains rules, audit logs, and the database."
msgstr "工作目录包含规则，审计日志和数据库"

msgid "Runtime Log File Path"
msgstr "运行日志"

msgid "Specify the path for runtime logs. Enter 'syslog' to write to the system log, or leave blank to disable logging."
msgstr "指定运行日志路径 填 syslog 将写入系统日志；留空则不记录日志"

msgid "Verbose log"
msgstr "详细日志"
#hide div
msgid "Add gfwlist"
msgstr "加入gfw列表"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Added"
msgstr "已添加"

msgid "Not added"
msgstr "未添加"
#hide div
msgid "Del gfwlist"
msgstr "删除gfw列表"

msgid "Del"
msgstr "删除"
#hide div
msgid "Gfwlist upstream dns server"
msgstr "gfw列表上游服务器"

msgid "Gfwlist domain upstream dns service"
msgstr "gfw列表域名上游服务器"
#hide div
msgid "Change WebUI management password"
msgstr "修改管理界面密码"

msgid "Calculate"
msgstr "计算"
##button change
msgid "Load calculate model"
msgstr "载入计算模块"

msgid "loading..."
msgstr "载入中"

msgid "Please save/apply"
msgstr "请提交"

msgid "is empty"
msgstr "为空"

msgid "Press load calculate model and calculate finally save/apply"
msgstr "按载入计算模块 然后计算 最后保存/提交"
#
msgid "File retention during upgrade"
msgstr "系统升级时保留文件"
#checkbox
msgid "core-bin"
msgstr "核心文件"

msgid "config file"
msgstr "配置文件"

msgid "log file"
msgstr "运行日志"

msgid "sessions.db"
msgstr "会话"

msgid "stats.db"
msgstr "统计"

msgid "querylog.json"
msgstr "查询日志"

msgid "filters"
msgstr "过滤规则"
#
msgid "On boot when network ok restart"
msgstr "开机后网络准备好时重启"

msgid "Automatic backup on shutdown"
msgstr "关机时自动备份"

msgid "filters"
msgstr "过滤规则"

msgid "stats.db"
msgstr "统计"

msgid "querylog.json"
msgstr "查询日志"

msgid "sessions.db"
msgstr "会话"

msgid "Data will be automatically restored if the workdir/data directory is empty."
msgstr "工作目录/数据 为空时数据将自动恢复"

msgid "Backup workdir path"
msgstr "工作目录备份路径"

msgid "Crontab task"
msgstr "计划任务"

msgid "Update core-bin"
msgstr "升级核心"

msgid "Tail querylog"
msgstr "截短查询日志"

msgid "Tail runtime log"
msgstr "截短运行日志"

msgid "Update ipv6 hosts and restart"
msgstr "更新ipv6主机并重启AGH"

msgid "Update gfwlist and restart"
msgstr "更新gfw列表并重启AGH"

msgid "Please change time and args in crontab"
msgstr "请在计划任务中修改时间和参数"

msgid "Download links for update"
msgstr "升级用的下载链接"

#/cgi-bin/luci/admin/services/AdGuardHome/log/
msgid "reverse"
msgstr "逆序"

msgid "localtime"
msgstr "本地时间"

msgid "Please add log path in config to enable log"
msgstr "请在设置里填写日志路径以启用日志"

msgid "dellog"
msgstr "删除日志"

msgid "download log"
msgstr "下载日志"

#/cgi-bin/luci//admin/services/AdGuardHome/manual/
msgid "Use template"
msgstr "使用模板"
#hide button
msgid "Reload Config"
msgstr "重新载入配置"

msgid "Warning!!! The core-bin is not found, and the submitted configuration will not be verified."
msgstr "警告！！！未找到核心文件，提交配置将不会进行校验"
#unused
msgid "Change WebUI management username"
msgstr "修改管理界面用户名"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Check Config"
msgstr "检查配置"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "File retention during upgrade"
msgstr "系统升级需保留的文件"

msgid "Boot delay until network ok"
msgstr "开机时直到网络准备好再启动"

msgid "Core Branch"
msgstr "核心分支"

msgid "Update Core-bin"
msgstr "更新核心"

msgid "Current core version:"
msgstr "当前核心版本："

msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

msgid "Beta Version"
msgstr "测试版本"

msgid "Core-bin Update URL"
msgstr "核心更新URL"
